---
aid: 9025
zid: 469609
title: "国姓爷从战俘营逃脱的话，是不是有元老要负责？"
author: 神探缉凶陈英士
date: 2013-10-18 12:29:08+07:00
lastmod: 2013-10-19 13:00:00+07:00
---

神探缉凶陈英士 于 2013-10-18 12:29:08 发表了：

期待北郑南苟的局面

---

jkkkjkski1 于 2013-10-18 12:33:23 发表了：

不用糟蹋了吧

培养成少先队……啊不，青草队吧

---

robles 于 2013-10-18 12:43:02 发表了：

以髡贼的手段，这种小计量早洞察于心了。将计就计，元老院某些势力借机除掉国姓爷，避免皇汉社元老的吐槽。。。

---

tr19821201 于 2013-10-18 12:52:28 发表了：

> robles 发表于 2013-10-18 12:43
>
> 以髡贼的手段，这种小计量早洞察于心了。将计就计，元老院某些势力借机除掉国姓爷，避免皇汉社元老的吐槽。 ...

不用不用，小郑完全可以当祥瑞使用嘛

他们不是要去日本？？？？好得很，藏匿大髡国囚犯，黑船开国啊~~~~

---

TSHT2011 于 2013-10-18 16:24:39 发表了：

其实这么重要的俘虏应该立即送回临高，起码也得送高雄，怎么能继续留在残敌眼皮底下。

---

海盗 于 2013-10-18 16:40:30 发表了：

跑了又能怎么样, 去给黑岛人当书童?

---

k.xerxes 于 2013-10-18 16:52:05 发表了：

正愁没理由干掉他呢

---

乱草丛中一个贼 于 2013-10-18 17:32:14 发表了：

> tr19821201 发表于 2013-10-18 12:52
>
> 不用不用，小郑完全可以当祥瑞使用嘛
>
> 他们不是要去日本？？？？好得很，藏匿大髡国囚犯，黑船开国啊~~ ...

以元老院的军事实力和治下人民生活水平来说怎么可能还需要这种借口，大军开到哪那都是妥妥的解民倒悬啊

---

自宅警备双叶杏 于 2013-10-18 17:35:07 发表了：

{:8_495:}国姓爷被救走后面对父亲手下夺权争利的现实，郁郁而终

---

stars_eva 于 2013-10-19 00:33:26 发表了：

> wangsaozong 发表于 2013-10-18 16:56
>
> 前面说元老院很重视国姓爷，按说也不会估计不到郑家余孽会想办法营救他，现在抓住了却又这么随便的扔在俘虏 ...

我在猜会不会是 500 宅故意丢块饵出来，让那些原本潜伏着的郑家余孽自己冒出头来？

---

东门吹雨 于 2013-10-19 06:46:20 发表了：

这个王大锤，以前并不认识郑森。

---

以一敌七 于 2013-10-19 10:03:16 发表了：

显然髡贼放下香饵想钓出郑芝龙的下落呢，毕竟比起一个小孩，还是确认郑逆的下落更重要。

---

闪电战 于 2013-10-19 12:03:07 发表了：

跑了也就跑了，如日中天的郑芝龙都一巴掌灰飞烟灭了还怕一小屁孩翻天？

最多是要犯跑了元老院面子上不好看罢了

---

k.xerxes 于 2013-10-19 12:42:57 发表了：

死掉，跑掉其实都是不错的结果。　最蛋疼的情况就是被元老院里的圣母或者极端民族主义者给养起来了。　杀不得又信不得，　搞得所有参加过对郑氏军事行动的元老都要多一个担心

---

心慈手软谢列平 于 2013-10-19 13:00:03 发表了：

说实话对于郑成功的后续

我总有一种江青月要出场的预感

---
